有冇人做完HIIT都會作嘔

成日跑完步/做完HIIT都有種想嘔嘅感覺
有時重會暈暈地
其他人又唔會
係咪得我唔正常

我每一次都係
同病相憐

可能對你嚟講強度太高 未適應到姐
慢慢就唔會

有運動習慣好多年
次次都係咁

tabata定係hiit?

正解

睇吓醫生好喎

HIIT就係要短時間高強度谷爆你嘛

強度handle到 做多set都重得
只係一停就想嘔

HIIT

有暗病

Rest Time太短

咁可能係操完即刻停 心率跌得太快
下次試完做完之後慢跑或者試下做多set低強度？
利申無學過呢方面嘅嘢

你唔適應個強度啫 好正常

做多幾次就唔會
次次好耐冇做, 一做番就暈

身子虛

強度太高身體無法適應

弱雞

可能身體頂唔順 After-burn Effect

一開始係會

有冇人做完會係咁打喊露同眼瞓

未嘔過既人唔好同人講你堅操過
成撚日就住就住先會無進步
全世界special force都係極短時間催谷你身體不斷挑戰極限

Hiit好似本身唔預你rest咁耐架喎

做左幾個月都重頂唔順
廢物唔應該開post問人